政府係咪打算將所有地磚痴膠？

晚上9:25分，土瓜灣翔龍灣

無撚用 持支鐵筆一下就起曬

自已呃自己嘅極致 同d裝修舖嘅鐵板牆一樣

轉曬石屎地

有一款叫快乾英泥, 就咁溝水, 唔使溝沙, 溝完10分鐘內要用
半個鐘內乾, 硬度同普通英泥溝沙一樣咁硬
乾佐之後要用打炮槍先打得爛
就咁用手腳係整唔走
25KG 100蚊到, 防水鋪有售